{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057766",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(주안) 바네(VANE)"
    },
    "text": "こんにちは、ホテルのバネです。 当ホテルは全室定員が2日1室となっております。 また、未成年者は利用できず、入室の際には身分証明書の確認が必要です。 身分証明書の確認を拒否される場合、入場が制限されることもあります。 また、3名以上の男女同室での宿泊は不可能であり、これにより入室が制限される場合があります。 もし追加で入室が確認された場合は退室措置となり、キャンセル及び払い戻しはできません。 週末(土、日、祝日)連泊の場合は、貸室1回の費用が追加されます。 当ホテルは内部駐車場と有料外部駐車場を含め、計18台の駐車可能な空間を提供しております。 すべての客室には65インチの大型テレビとノーハードPCが備えられています。 PCはi5-7500、RAM16G、GTX10603g、32インチ144HZモニターで構成されています。 また、ネットフリックス、ディズニー、ティービング、アップルテレビなどを無料で利用でき、パソコンと連動して使用でき、接続が難しい場合は職員の助けを受けることができます。 客室1階には様々な無料アメニティと用品を提供しています。 コーヒーマシン、製氷機、使い捨て紙コップなどが備えられており、トースト食パンやイチゴジャムを含む様々な飲み物が冷蔵庫でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのバネは何日何室の定員ですか？",
            "answer": "当ホテルは全室定員が2日1室となっております。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は利用できず、入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の確認を拒否された場合、どうなりますか？",
            "answer": "身分証明書の確認を拒否される場合、入場が制限されることもあります。"
        },
        {
            "question": "3名以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3名以上の男女同室での宿泊は不可能であり、これにより入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加で入室が確認された場合はどうなりますか？",
            "answer": "もし追加で入室が確認された場合は退室措置となり、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "週末連泊の場合の費用はどうなりますか？",
            "answer": "週末(土、日、祝日)連泊の場合は、貸室1回の費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "当ホテルは内部駐車場と有料外部駐車場を含め、計18台の駐車可能な空間を提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "すべての客室には65インチの大型テレビとノーハードPCが備えられています。"
        },
        {
            "question": "PCのスペックはどのようなものですか？",
            "answer": "PCはi5-7500、RAM16G、GTX10603g、32インチ144HZモニターで構成されています。"
        },
        {
            "question": "どのような無料の娯楽が利用できますか？",
            "answer": "ネットフリックス、ディズニー、ティービング、アップルテレビなどを無料で利用でき、パソコンと連動して使用でき、接続が難しい場合は職員の助けを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室1階にはどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "コーヒーマシン、製氷機、使い捨て紙コップなどが備えられており、トースト食パンやイチゴジャムを含む様々な飲み物が冷蔵庫でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 519
    }
}